巴黎咁垃圾不如番法國打飛機啦

冇戰術
踢街場
番法甲打飛機啦

下半場輕鬆反cup拜狗

讓垃圾拜兩球，下半場連入4球反勝

尼馬對翻啲勁少少嘅防守球員已經扭唔到

仲要有球扭左比人

kim同sule頂多叫有潛力啫，有幾勁呀
kim仲有有少少攻強守弱

kimmich根本算唔上防守勁既球員

攻都叫強